[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16 : [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18 :[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(18)

第一

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工
480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
496 Terry起革命
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記(上)
504 龔燁復仇記(下)
507 年宵「大」鬥法

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

冇加色,自

新po緊係要留返個靚名先啦

留名

上色好麻煩,有冇巴絲可以幫幫手

LM

又開左新po 留返個名先

新post留名

lm

行開一陣就爆po，新po留名

提早祝各位新年快樂
喺度送上拜年賀禮vol.7
等大家喺修頓等嘅時候或者放新年假嘅時候玩下

今次全卷210分
唔及格嘅話龔友會以嘉頓禮餅家法侍候
lvl3新增美食篇同音樂篇
最後問卷部分有之前提過嘅龔水歌單投稿同造型投票
enjoy

今日全日都唔得閒去唔到修頓

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

唔該channelno6絲

Lm 加宣傳 已更到28章
暫時未 大家仲可以繼續每日睇
順手入去比個正評鼓勵下我繼續寫
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

正想幫手開post，大家新年快樂！

辛苦哂satok絲啦!!!!!!!
見你出左卷即刻忍唔住做，
185分!!!!!!
好開心 係我做咁多份卷史上最高分既一份!!!!!!

我得147

第一次上水 之前一直做cd-rom
預祝大家新年快樂 心想事成

留名～

新post LM

返到嚟香港已經爆post
LM
早咗翻嚟諗緊去唔去灣仔

原來上個Post係我推爆咗Sor我冇發現
新Post留名!!!
大家收爐快樂

來，Stanley剛到

今晚做晒所有野先玩，希望可以攞到滿分

等我，仲有半個鐘先放工

影唔切相，入左休息室

趕唔切
屋企人催我快返家
你地影多啲靚相吧

208!!!
挑戰唔到滿分添
俾阿龔啲對白次序陰咗

我得162分，堅水皮。放假要努力温書。

做咗兩次,連200分都冇

170 我會繼續努力
珍珠奶茶我以為無拍到飲嘅畫面唔計 就好傻仔唔簡
外賣咖啡個題真係投降

有冇人開ig live 要食團年飯去唔到

好多人排隊stanley影相，我趕時間無排到隊走左，希望有朋友開心share啲相出來

好多人排隊同佢影相

我錄影左，但要加密，Stanley笑住話唔好放上網

好想睇啊

等你

好感動 同佢影到相 佢話認得我個名 Hi Stanley 我係Channelno6

叫佢多啲上嚟做偽巴打

我怕醜，唔敢去同佢影相

呢個網友見面嘅介紹方式

聽咗半首說謊同成首男朋友，唱得好好聽
好難得咁近見到stanley
真人幾高同真係好charm

好可惜我時間遷就不到

而家心情久久不能平伏 Stanley 你記得得閒去講故台睇我篇文啊

恭喜絲

好開心啊！唱了 說慌同男朋友

影咗相同自拍好正啊！好靚仔又勁nice
我都有相認啊！佢記得我平時live留言個名 好開心！

LM，大家要新年快樂，愛回家要繼續供水呀！

我覺得佢揀歌有啲野，上次一生中最愛就出左503 504咁sweet，今次男朋友，唔通暗示好快係水水男朋友

下次我都要去！
137啊
係咪我網路問題？
好多題都係咁

放長雙眼等睇516/51x

心心念念
會有好結果嘅
51x, 522應該期待下
好似多數佢哋會提嘅都⋯

industry收服到水水後將會係繼傑叔後最大成就

真係好溫柔 我而家仲有少少三魂唔見七魄咁

預祝大家今年都有個好年，我地可以快啲睇到龔水拍拖日常

真人其實都幾高

好羨慕大膽絲們夠膽同佢影相呀
下次我都要大膽啲先得

恭喜咁多位絲成功合照 見到真人

祝各位新年快樂！龔水持續供水！
（如果不停糖水就好啦）！

好鄧見到stanley 同佢影到相嘅絲開心呀
最衰要趕返屋企食飯啦！ 如果唔係我實去
唯有再等下次機會

返左屋企陪屋企人過年無去到
但睇大家啲感受都睇到好開心
希望下次有機會可以同Stanley合照
自我介紹我係市場部禮品包

[member]

今日活動video/member]

加密Failed
但多謝絲

恭喜恭喜呀～

係條街整，刪除多左野唔知，Stanley唔好怪我

仲有錄得唔係咁好，多多包涵

我坐第二行 番到屋企同大家開心share

你已經錄得很好很好了 ，多謝你的分享就真。Stanley唱得好呀！初一同初二可以靠佢都捱沒有供水的日子。

我企係後面，早知同你相認，搵人壯膽咁咪可以同Stanley合照，介紹埋自己係佢飲嗰支跌打酒

下次再相認

我可能見到你 本身我都企後面之後入咗去坐...
見到一個女仔企係度等就好想問係咪連登絲
但怕人地唔理我...
我都係一個人啊...一齊去影開心好多！

重溫完雙大過場
好sweet啊
今日咪有得睇初三果集trailer

恭喜咁多位連登絲
係豬年既好開始
我有朋友咁岩路經灣仔，都有去到仲成功影到相～（仲要send埋俾我睇！）各種葡萄
下次有機會，時間又夾到既話一定會去支持R合照
之後再黎同咁多位連登絲們相認

我估應該同之前個海外版預告差唔多

希望可以見到龔燁預告啦
咁樣咁洗成日柯南上身

Vol. 7 162，好難
完全諗唔到邊集有講時間同究竟邊杯分邊杯

應該都仲係好難估

一陣有預告

我錄影時見我左右隔離都係到錄緊Stanley，我都估緊係咪絲打你地，見位位都係後生女，自己又唔係後生女，唔好意思問

好想知阿龔點解會喺新年流流舂上人地屋企

David係根叔女朋友

預告無咩hint

我都係喎，見到排隊個個都係後生女 真係唔係咁好意思

我都係，中女仲走去迷星
好怕俾人笑

上樑不正下樑歪
我諗緊係咪崔auntie 以為熊家個個一腳踏兩船（見到水水部手機）

預告除咗水水部電話見到同龔生嘅合照
仲有見到安邦態度親暱
但明明Bonnie就話係阿叔女朋友
七國咁亂

熊家男女老幼啲感情生活都好複雜

相同誤會
廢老：David係假，妹豬先係真架
二妹：潮偉係假，龔燁先係真架

係邊張合照啊？

得107分
咖啡個題竟然比我估岩咗
playlist等我慢慢諗下
me工作關係最中意諗playlist

星期四咪知
上面講個預告係上星期個文字預告

我全卷最認真係填playlist
之前係b站睇埋睇埋好多

好想睇下其他巴絲有咩playlist 推介
平時少聽中文歌，不過都有幾首覺得好襯

話事話，頭先預告聽唔清楚妹豬同treegun講乜

你之前氹我做你嘅女朋友呢，就乜都得

預告冇龔燁 ,唔通係489啲friend

我開頭都唔好意思，但後來見有個男人影，決定唔理咁多影咗先 因為有時夾唔到時間或地點，未必次次去到佢既活動

我終於明點解呢個龔水小島咁啱傾，原來好多都係相似背景：比較成熟嘅追星初哥；無Ｄ後生女咁夠膽；怕比人笑。利申：我都係，我老公都唔知我咁鍾意Stanley

放心啦，我同同事同埋朋友傾開，發現開心速遞個觀眾年齡層好闊架
分分鐘傾開發現同類

有冇其他巴絲都有呢個問題
忙到宜家先得閒上嚟
睇到你哋啲cm好葡萄 好想同stanley healthy

雖然我冇去到，但見到咁多絲去咗睇，仲影埋相share比大家睇，真心連我自己都開心埋

我都係勁認真填playlist 本身鍾意聽歌又冇時間剪mv

satok絲 我有個提議
不如另外開條link for收集playlist用
等大家可以慢慢打 唔洗hold住份mcq 又可以快啲睇分

playlist度我自己諗咗好耐但又因為已經做曬份mc 唔可以退出一陣再打

我都想同stanley healthy

ok
不過我今晚唔得閒整住，盡量聽日趕出嚟
如果想仔細啲填就飛咗嗰part先，等我整好再慢慢填

我都認得
但選擇題就扣哂分

我唔敢俾老公知我想去睇stanley live唱歌

我懂的，不過呢種刺激感很爽呀

係非常爽
我成日一個人對住電話傻笑

me too,我日日OT放工後，就係度睇下有冇供水劇透，又睇佢哋的IG，見到Stanley個型仔look，一日煩惱盡消。

明白，明白，我都係唔比佢知，返到屋企，係咁問我去邊買野買幾粒鐘

衰鬼又襯色

阿龔大隻左，件baby blue好緊

做完! 185分！
高分過之前嗰幾份

我得168咋

龔水黨嘅各位新年快樂

期待龔水下年派利事

我每次知道有龔水嗰集，都唔OT，將部電腦拎返屋企，睇完live再做野

點解唔係電視睇，用電腦睇好傷眼

拎部電腦返屋企，睇住電視做野

我都係，尤其有account 睇多啲野後更嚴重，搭車時睇真係怕人地以為我係傻婆

送水輝係咪葡萄緊龔水唔使開虐??
佢有三抽葡萄……定我諗太多

順便祝大家嚟緊一年身體健康

桃花飛埋嚟

龔水黨嘅大家新年快樂!

我都覺，可能暗示葡萄有得公開放閃？
祝各位心想事成
希望今年龔水甜甜蜜蜜啦

龔水黨嘅大家新年快樂！

大家推post真係好快 兩日冇上嚟大家已經推爆咗個post

好聽過古天樂嘅＜男朋友＞送比大家 祝新年快樂

自從知道有呢個專屬討論區後，投入情度直頭急速升温

祝龔水黨新年快樂

各位龔水黨新年快樂啊
新一年繼續支持龔水

PS. 希望下次Stanley再有活動我地可以一齊去，有個伴互相幫忙

佢嘅葡萄似係話 水水葡萄送水輝收爐啦！
水水話命要繼續拍未收得工

原來係咁，原來係阿水葡萄返送水輝

原來又係諗多咗

各位巴絲新年快樂
希望嚟緊都開開心心
供水滿滿

祝各位龔水黨新年快樂，日日都開開心心，日日都見到龔水sweet sweet。
好開心認識到一班龔水朋友，我地來年繼續支持龔水
11:45 Stanley上TVB 團拜，快啲開電視

開左，報到

岩岩見到

報到，佢套衫好靚 琴日見完佢而家係電視見到，好唔真實

套新年衫好靚仔啊！

早晨啊咁多位恭喜發財！ 一出門開mytv就見到Stanley BB啦 新一年祝大家日日都好似佢咁QQ

stanley個頭

係咪唔想整扁個頭

個pose⋯

扮兔

真係好鬼死得意

豬黎自膠

今日係Stanley，唔係龔燁，所以無吹得咁高

stanley同阿龔一樣咁貪靚

開始懷疑年初三因為吹頭所以遲到

真係好想知佢每日要用幾多時間搞個頭

祝呢度巴絲新年快樂，身體健康！
希望嚟年嘅龔水可快啲得米！

阿龔冇遲到，係崔Auntie早到

究竟要早幾多先可以比tree gun亂點鴛鴦

tree gun你咁亂點法，比崔Auntie話你上樑不正下樑歪係啱
但tree gun唔咁亂點鴛鴦，又未必睇到阿龔呷醋同緊張樣

相信年初三呢晚應該一打開電視就會好大陣葡萄既清香 全家人不停互酸

得122分嘅我要趁放假溫多啲書
然後祝各位絲打

stanley live-ing

拜緊年睇唔到

各位新年快樂

睇唔到
有無特別重點？

但相信最後會甜到漏

同大家拜年 佢有save

答咗大家好多問題！幾長有成四十幾分鐘
用好溫柔既聲話昨日見到大家好開心 記得大家個名 有宣傳16號活動...話15號都有愛回家活動未知係咪公開

pose好可愛 似日本idol
螢光黃高領衫都carry到

新人留個名先 祝大家新年快樂！ 專登注冊個account同大家圍爐，睇龔水真係少女心都返曬黎。

Welcome

噚日有絲反映想開過另一條link收集playlist，所以我再整咗個form：

大家可以慢慢諗慢慢填
單戀同曖昧時期都收集到好多歌啦，不過冤家時期好少
同埋大部分都係中文歌，再投稿可以畀啲英文歌嘅貨

順便宣傳多次vol.7

歡迎

歡迎歡迎
個爐就黎大到唔係爐咁簡單啦 最近愈黎愈多新人加入
非常好 繼續努力

歡迎+3

已經唔係爐係小島

係菲發嶼島? 定估你唔島?

返睇中
463真係太似正劇
甜到漏又虐到死
比起其他集數真係好odd
不過之後慢慢兜返阿水相信阿工既程度又ok
但咁樣463嘅虐就好似無咩意義

我應該坐你同一行 但今次都係r frd陪 下次可能得自己 下次都想同大家相認下

鍛瑞吾島
小島主力推動供水發展，以開發甜水為生，但由於工業尚在初步發展階段，偶爾會發生不穩定情況，生產出苦水。

鍛瑞吾島
好想移民過去

自從503、504後，
覺可以睇定啲，睇呢集會唔會對之後劇情有其他意義

503好輕易向阿水坦白傑叔嘅事，更加唔明463點解要瞞住阿水

呢度係呀 （好似係）
供水日記得參與小島慶典出海慶祝呀

463係為咗突顯傑叔對工業嘅重要性同理工水關係嘅成長 ,仲為503,504埋下伏線

話說以前龔燁跣人啲功力係咪攞哂去斬媽呢空啲桃花

stanley又開live

有咩伏線 搵返傑叔？阿爸病情嚴重？

傑叔對阿工嘅重要性我覺得秘密國度已經足夠；初雪已經演到搵返傑叔；阿工埋二房堆但除咗個最後都無咗嘅哈爾濱計完全無幫過二房手；聖誕和解無解釋過失約嘅事

463發生嘅事完全對後面嘅集數零作用，成集抽起都唔會唔連戲

我都覺得503同504寫得好，不過唔係因為佢兜得返463而係因為呢兩集唔似463咁搵戲嚟做，所以我更加認為463好垃圾，個人意見

其實我覺得503 都唔算係好輕易同阿水坦白。
雖然佢有講傑叔既事，但幾乎所有都唔係佢主動講，全部都係要靠水水帶出個話題／主動問先肯講。
例如：俾人打之後要水水主動拎跌打酒上黎，講起先肯講，
見完傑叔又係要水水主動係大排檔問起先肯講，
甚至當傑叔又偷錢走佬後，阿龔俾人照完肺，俾水水問到，
仲要答：算啦，都唔關你事。之類既野。
而後來上門去打傑叔，再到解決件事，水水之所以係佢身邊，
都係因為女方主動上去搵佢、阻止佢，從來都唔係阿龔主動搵佢。

所以證明其實佢個性格仍然係好鍾意自己一個攬哂上身，只不過對水水既信任度比較高，所以只要一問就肯好詳盡咁回答，但前題都係要人主動問先肯答。

我諗如果463 有劇情係水水主動問阿龔，係咪因為傑叔既話，佢可能都會答（不過應該無而家答得咁順口同詳盡(因為經歷完479之後，阿龔對水既信任度應該升左唔少)）

463最大問題係其實係突然降低左阿龔智商，如果佢本身個角式唔係咁醒可能都唔會咁突兀。個人覺得由聖誕破冰開始龔水個種心照不宣既默契好引人想追落去，所以463上半集都係需要既

其實我睇番463係lift，其實阿工係有解釋到初雪失約係比Jenny玩嘅
463最大嘅問題由頭到尾都係臨尾約晒全家又甩底，之後劇情又唔補飛
阿水之後完全係盲目相信咗阿工果日甩底係有原因
其實之後集數阿工明確講番一次已經ok
但而家有啲搞到好似阿水無啦啦就原諒咗阿工咁

今次番睇，我留意到Jenny係哈爾濱話俾阿工知傑叔嘅消息係三個月前，正好代表住阿工嘅過去
係哈爾濱，阿工仍然放唔低佢嘅過去，而忽略咗係佢眼前嘅阿水
503、504阿工終於可以放低傑叔呢個包袱，回頭一望阿水仍然坐係場邊等佢
希望之後劇情會解釋返阿工心目中嘅No.1呢回事
其實無人介意阿工放老豆係第一位，但唔等於咁樣就唔可以同阿水一齊
阿水最重視嘅係你嘅真心真意啊！！！！！

我都覺得破冰之後搵得返工水個種節奏
唔會太甜，唔會太拖，啱啱好

我覺得成個463最大既問題係，
搵傑叔引伸去放人地全家飛機+唔告白呢一個點連接得好唔通順，
因為正常觀眾唔會覺得呢兩者係＂一係你死一係我亡＂既存在，兩者根本可以共存。

而就算，兩者真係不能共存，但偏偏劇組又無好好咁解釋俾觀眾聽，點解兩者不能共存（處理手法既問題），中間個過程太輕描淡寫，所以先令到我地覺得有咁大個bug係中間。

只能說463個出發點可能無問題，但係處理手法的確係需要改善。

463前半我覺ok，唔係因為甜，而係承接到之前初雪個劇情，仲喺合理狀況。

但去到後半，正如絲打們所講，到依家其實都仲有講唔通嘅位。或者之後兜到，但目前睇都仲係有啲唔知點咁（雖然獨立一集睇係好，係好戲，係令人投入）

但463頭20mins真係好甜

唯有咁諗啦，冇463比人小到上天花板就未必有503 504咁高質嘅劇本。不過希望編劇唔好再失手了

我嘗試兜下：阿爸失蹤同上熊家表白兩者之間阿龔毫不猶疑就揀咗前者，代表住阿龔係以阿爸為優先，都代表住以後任何事都好，阿爸都係優先過阿水
咁就等於做唔到凡事以阿水為先，所以佢做唔到電台嘅承諾而放棄表白
電台情節我覺得係想合理化愛情親情不可兼得呢點嘅，但係唔係太出
其實到宜家為止都完全冇兜過表白呢個位，點解一開始454好去到咁盡話要表白

463同503嘅連接點好弱
最多話463太差襯托到503504有幾高質

每次講起463大家就忍唔住

但係463前半甜得好唔真實
明明之前448同454都仲係鬥緊氣，463忽然就好似心意相通咁好似跳咗好多個step
同埋我唔知點解覺得呢種甜同平時龔水style差好遠
我都係鍾意391最後msg嗰種不經意又曖悔嘅甜

如果阿龔認為阿水要求凡事以佢為先等如阿爸失蹤都唔理
咁阿龔情商高識人心嘅人設都要打個折扣
咁簡單嘅道理小學雞都識分啦

係嘅
463係所有野都推進過快

可能同嗰陣時未知道會唔會加集有關
所有野都要坐一坐定火箭先

同埋太跳躍
平時咁怕羞，一嚟就上門提親公開表玩咁大
搞到我開始懷疑之後成功表白後兩個會跳哂制，同平日好大反差咁瘋狂放閃

不過雖然我地而家仲係到瘋狂插緊463
但503,504 真係兜得好靚呀～
可以搵得返以前龔水既感覺，睇得好開心，可以感覺到劇組對龔水既厚待。
所以我地對未來龔水既發展仍然好期待架
希望劇組如果睇到我地呢到又插緊463既留言唔好灰機

放心，還有大小姐

463阿龔智商情商都歸零
記得376阿龔明確咁話知道阿水淨係當佢普通朋友，而到454為止阿水都冇明確咁開過綠燈，點解阿龔會貿貿然聽到韓劇劇情之後就要表白，呢度先係最bug

都唔出奇 而家佢地都已經有咁既傾向
你睇下而家明明兩個仲未拍拖，
但水水對阿龔既語氣已經愈黎愈溫柔，陣賢妻味開始飄緊出黎。

大小姐對住輝輝直情係換咗另一個人

因為阿龔相信佢真係好似寶劍
而豪仔話Mary姐鐘意寶劍，仲為寶劍同人拗嘛

其實無寫到阿水發現自己鍾意阿工嘅劇情好可惜

Satok絲！
Stanley提起你 and MCQ

啱啱行開咗冇睇到
講咗啲咩呀
點解會忽然提起mcq嘅

有人問佢有冇做新mcq 佢話做vol.2 一路做一路笑

係我嚟嫁
可惜最後佢睇唔到將會出髮型題
佢大概話呢邊啲post去得好快
到發現得到最新版已經係好遲嘅事

多謝stanley
趁住新年假有冇興趣做埋其餘六份呀，可以笑多六次

根據Stanley live， 15號有開心速遞宣傳，有冇人知係邊 ？

唔知會唔會公開呢？
如果公開既話好想去

唔該best絲幫手問
一路做舊嗰啲一路追post啦
得閒可以開live一齊做㗎

+1
好想同龔水healthy啊

唔洗客氣
你個MCQ好玩嘛
再次呼籲stanley一定要髮型題

好似唔知15定16號下晝係天水圍 不過要番工啦

我記得佢講過16號係天水圍喎
難道我記錯

咁應該你啱 15號未知係邊

而家補返都未遲嘅

諗起之前Stanley 訪問講既互追 唔通...

我估計阿龔見水水赴約賞雪，仲等左佢咁耐，事後又嬲左佢，種種跡象之下覺得有機會表白成功（畢竟邀請賞雪個下都明示暗示得好明顯，對人無意思照理唔會赴約）自己講完都覺得成件好衝動

no.1呢集係點講都唔通，演員解埋畫都無乜用，眼高手低，開頭解釋返失約都好順，電台和再次電梯個到係甜但劇情突然行得太快，顯得表白失敗係劇情失控翻車

15號係未知活動 唔知係咪公開
16號係天水圍 會同龔嘉欣有合唱

但上次阿蟹開live話現階段，阿水對龔燁係未到鐘意喎

上次係幾時既事？？咁都未係鍾意咁好大鑊

其實
我覺得佢地live嘅嘢不得盡信
因不能劇透嘅關係不能講太多
就放長雙眼睇落去啦

啱啱先返嚟睇返ig live，直播開箱好sweet
睇住佢拆禮物都覺得開心啊，見大家送啲嘢都好有heart
強烈呼籲stanley巴打玩下次個髮型mcq

Btw一講起463大家仲有火
果然係龔水黨心中粒掣

上次開live，應該係黃大仙活動之後響球場嗰次live

咁又係，佢地而家唔劇透
真係柯南上身都估唔到
真心覺得呢度啲巴絲好勁，小小珠絲馬跡都估到好多

上嚟同大家拜個靚年先 好開心可以喺呢度同大家一齊傾龔水，能夠搵到同好真係超lucky 新一年祝龔水甜甜蜜蜜、精彩滿fun 大家繼續開開心心睇開心速遞

------------------
水：阿爸我番嚟啦，佢話想上嚟同你拜年喎~~
龔：新年快樂啊Treegun，祝你今年諸事順利、身體健康，速熊就生意興隆、豬籠入水、朱玉滿堂啦
Treegun：咦阿龔上咗嚟呀，好好承你貴言啊，早知我今日就煮多碟蝦啦^_^
水：阿爸你真係好偏心囉，點解佢次次上嚟都咁好餸㗎
Treegun：傻女嚟嘅，我偏心佢咪即係偏心你
水：(臉紅) 都唔知你講咩，我去幫手開飯先!
Treegun：(欣慰) 睇嚟我之前同二妹細妹求嘅姻緣桃花係有啲用喎，你好快就唔使再叫我Treegun㗎啦
龔：Treegun我應承你今年之內一定會幫你改番個新名嘅
Treegun：要等成年咁耐?
龔：因為我仲未有180高同44吋胸肌囉，而且又有近視，個膊頭又好似仲未夠寬咁 ......(鄭重) 不過最重要嘅係，我一直都冇好好地認真咁追過媽呢空，所以我想等佢享受下被人追被人錫同埋刁難下我嘅過程先再接受我
Treegun：其實……(心諗：二妹佢有咁難追咩 不過佢咁重視二妹都好嘅，總之呢杯女婿茶冇走雞就得喇，其他野都係留番比啲後生自己拆掂佢啦) 我哋二妹係幾有要求㗎，你真係要比啲心機至好啊~~
水：傾完未呀? 㗩飯囉
------------------
我最初諗嘅拜年場景大約係類似咁 (後來証明我啲想像力果然真係太貧乏啦 )
明明係假期最後一日但極期待星期四來臨 不過好想知點解會揀赤口上去熊家拜年呢? (番外家)拜年唔係應該揀初二好啲咩

[Btw好多謝Satok絲嘅MCQ，我溫完書就會去做㗎啦 ]

161
我將阿龔同水水調轉左來做答案

阿蟹好直接話阿水未鐘意嘅，
應該係463後中午嗰次，話未沉船，但似其實唔係好肯定沉船個意思 ，但有講阿水見有人追都ok嘅所以會期望，即係有好感啦
之後嘅live，反而似水水上身，唔劇透咁話龔水只係熟啲嘅同事

你好啊我叫傷心絕育啊

我都有見到

的確好難自我介紹。大家試想想見到面時的開場白：＇Hi，我係連登龔水黨嘅ｘｘｘｘ（請自行加上自己個account名）＇睇怕自己都忍唔到笑

Hi我係荷蘭農場啲豬

咁我咪仲大鑊？
「你叫咩名呀？」
「我驚你唔敢聽喎」

你敢講 我敢聽囉

好flirty

三個字

你呢個好好笑，我拜緊年忍唔到笑咗出來

好下次大家一齊相認，連登之友一齊撐Stanley

我要申請移民

大家要相認晒，笑完先！

咁睇落我個名最正常

你哋個名起碼讀得出，我連自己個名都唔識讀

沙托

其實點發音？Stanley話佢唔識讀

讀我名可以順便聽埋stanley講外語

唔知佢會讀玉子燒ki定成個讀日文

我都唔知
改名嘅時候冇諗咁多求其改
決定以stanley讀音為準

唔知，及未知是否公開活動，唯有等佢公佈

咁應該加埋金剛門跌打酒，因為三支都飲得嘅

你好，我係連登你飲落肚支跌打酒呀，好唔好飲呀，佢聽到會唔會笑到唔識selfie

Stanley聽到你咁自我介紹，應該會hang機一陣，唔知點回應你

你自我介紹完，佢一定記得你

好期待聽到我地三支酒反應

+1

+2

可以講下你個名係咩意思嘛？

可能又怎料

萬一有怎料，我希望今次出係阿水到，阿龔係時候要感受下被放飛機的感受

維基成日都流料

蕭國華出手嘅話應該ok啩

但428都係⋯
觀望

蕭國華近幾集好似okay

都係。
如果係真，希望唔好再曲折啦

流料嘅話自然會有人del,放長雙眼睇

可以唔一齊，但千祺唔好係玻璃渣
我怕由食道到腸都傷

係，503同504個故事，我勁滿意

再虐我諗我真係會放棄呢條線，直到佢地一齊左先再睇，真係會攰架

工業嘅only one得佢阿爸同水水,又番炒463?

睇埋初三先
新年流流，一定唔虐嘅

我估應該唔會再虐啦 始終阿龔嘅心結都解開咗
但應該仲未一齊

上次Stanley live話爸爸同事業同grade架

見522咁緊張水水，用自己件褸遮住水水對腳，應該之前個集唔會點虐

咁…only one?

但522前，仲要經過一段疑似斷水時間喎

之前呢度都好多人講，水水做important one已經ok，唔駛話去到超越阿爸地位

可唔可以only one，唔no. One

主線516、522
咁中間過場、副線交代得好都ok嘅。
之前啲過場都交代到關係有進展

今年願望係佢地唔派玻璃渣

剛剛放煙花時，第二幕用了去年開心速遞唱既賀年歌，比我剛巧聽到Stanley 個段，好開心

我認唔到聲，淨係聽到話係開心速遞唱嘅

大家自己搵重點
(我應該冇睇錯人名呀可 )

編審好識玩
放啲啲咁多線索俾你地班柯南估

好多次都係編審放龔水嘅風出嚟

估到唔想估，因為根本冇可能估到

之前大家估「你去左邊呀？/你死左去邊呀？」已經FF到去男女朋友，已經一齊左，但根本阿水由頭都尾都係咁樣同阿龔講野。

得果兩粒字，真係點FF都得

今次仲要blur過之前

如果聽日阿水配潮偉，咁阿龔會唔會配三姨？？ 定配大家姐？？

三姨應該配00,至於龔燁點呀,由得佢自生自滅啦

如果配大家姐應該會幾好睇 互酸
但朱凌凌本身應該拎黎配三姨
要完全大兜亂既話應該係三姨配阿龔，
大家姐配凌凌？

諗起安仔誤會過大家姐同淩淩

配三姨要有埋佐治先好笑
等上次聖誕個誤會可以繼續落去
不過大家姐最後有冇去到
會唔會是但話係妹豬係仔就算

大合照有大家姐份
應該最後有去

配大家姐應該會好好笑
配三姨嘅話，可惜王國唔係到
聽日恢復開心速遞 潮偉工業初同場，好興奮

幾驚你話阿龔配妹豬

正喎

唔錯

妹豬個仔
打錯字
不過佢地亂配
係妹豬條仔都有可能嘅

妹豬流哂口水即刻唔理樹根

睇唔到 ,靠大家文字直播

我地要相信妹豬，
佢對tree gun係一條心架

放棄 完全睇唔到

個個都叫食屎陳師奶但係得阿龔會叫佢做妹豬，就知道佢哋關係唔簡單
開心速遞咁cls可能真係妹豬條仔
忘年戀有咩咁出奇

但妹豬未係唔係熊家人 ，崔auntie 都有興趣知邊個係佢另一半
可能真係可以配大家姐 咁就正了

stanley話除咗7月14嗰場之外冇同大家姐做過對手

話說龔燁only one係wiki已經比人ko咗
流料confirmed

莫非真係妹豬

好想快啲可以睇

龔: ummm......呢個係我....女朋友(面向妹豬)
屌好重口味

但我好想好想睇

妹豬: (繞手) 仲乜咁怕羞啫~
水:

水水即刻影相po上秘密網
驚爆: 市場部總監龔燁情墮忘年戀
（或者留低以後好好嘲笑啊龔 ）

阿龔配妹豬係好cls
但我想阿龔配大家姐，等大家姐撚下阿龔，係佢面前係咁讚潮生，睇阿龔呷醋樣

大: 阿二姐男朋友又高大又gentleman又風趣，佢好似叫阿ken(好似咁耐都無講過潮生英文名)
龔: (好葡萄) 啤實潮生

仲有8個半鐘頭就有得睇番開心

大家姐配啊龔就可以見到兩個小學雞單打
但配妹豬會將開心速遞cls風氣推向高峰

大家姐vs阿龔呢項好似差唔多係許願池長駐項目，相信總會有機會見到嘅

其實遲下做左二女婿之後大把機會啦
所以唔洗急，只需等待

啱呀 但配妹豬只得今次

正啊 啱啱見到IG
好想快啲睇啊

龔生你對鞋

好撚sweet啊快啲一齊啦

攬錯人 咁快啲攬返啱啦

甜死人咩

好少見呀水咁小鳥依人

對鞋好好笑，阿水變左小鳥依人

其實潮生同阿水都幾襯

因住大家姐玩死你

呀龔：我比機會你講多次

對唔住大家姐

話唔定當初水水個要求就係按潮生來set(i mean劇組)

龔燁跣人招數重現

再明已經算好咗

但張櫈乜事 水水要真180啦

應該係蟹公

就嚟做喇 好興奮

食飽飽
等八點

好心急，所以堅持830之後才出去食飯

蟹公同潮生都有幾分似

符合嘅，劇組入面應該得潮生同送水輝

係咪真係可以行得到

見到第一張時已經覺得怪，見到第二張即刻笑左

等左咁耐終於到今日
好似好耐無睇過開心速遞咁

呢幾日度日如年呀

呢幾分鐘都好漫長

強烈要求星期一至日都播

唔想再睇東張西望啲廣告

嚟喇嚟喇

呢對鞋

屌，仲要播林鄭

其實就唔係好高嫁炸

條777
快點播啦

做啦

開波喇

開波，過大廳

大廳見

唔夠高所以加凳仔

好撚高

原來係根叔叫 二女婿地位firmed

飛機哥再次令大家無失望過

飛機哥又黎 以為有呷醋睇

阿水完全無抗拒

又飛機

頭先阿水聽電話嗰下真係好似女朋友
但阿龔甩底我又諗起463嘅陰影

同阿爸睇完醫生好上返去啦

算啦
今次有好好講原因

但講電話把聲好甜好溫柔

有好好講原因就算啦

重有合照睇

阿龔又放飛機
下次mcq整返題究竟阿龔甩過阿水幾多次底
同埋冇得睇阿龔x妹豬

掉轉哂

龔燁陣間會唔會出現返架？

龔燁

大女婿同二女婿終於見面
但估唔到係啲咁嘅情況見

龔燁嬲嬲豬

死阿龔，有事真係走先

完全唔記得阿爸點教

好想要個張相

好滿意今集個FF位

水水好嬲:乜嘢冇男人要！
阿龔抵你着草，睇唔到你幕

今集好好笑

今集笑到仆街
雖然阿龔呢個死仔包走先真係激死人
但係呷醋個幕真係好好笑

專登send俾水水，等崔auntie見到

阿龔做咩最後要走咗去

今集真係笑到痴線 好高質呀!!!下次龔咪再放飛機，用真二女婿身份上場啦

今集真係笑死
但阿龔都好有心思 p哂圖做哂準備
阿爸有事都趕到熊家
只不過最後

多謝絲

張相邊似係p架 明明就偷偷影

求放水水手機嗰張福利照上ig

真到唔似p圖

P點p到動作呀

龔友偷拍

504嗰時

解決完傑叔就去拍拖

可能啲p圖一早就p定 收埋收埋好多貨嚟FF

張p圖好sweet下

好想要原圖

潮生話我同你第一次見面，我係阿水男朋友

如果即刻睇多次呢集會唔會太癲

阿龔個樣問哂號

唔知阿龔p緊圖嘅時候係咪忍唔住甜笑然後個心開始無限ff
好想睇阿龔啲ff

唔會，唔係比人迫出街食飯，我都即刻睇多次

已經睇緊

估唔到大二女婿第一次見面係咁

應該甜到漏油

原來工水POST咁多絲

係邊度可以即刻睇？

仲以為會多啲火花添

笑到我痴線
My name is 潮偉，我係阿水的男朋友，見到阿龔滿臉問號，後來吃醋的樣，真係笑死我了

要扮心如男朋友個樣衰衰咁

等咗好耐呢一刻

今集笑死 其實我覺得好符合人設
明知崔auntie坐係水隔離，仲專登要扮哂野send張合照俾水水，呢下好符合賤精人設最後俾崔auntie揭穿左仲要一臉計劃通既樣。

工業珍藏,每當深夜就匿埋唔知做啲咩

Mytv super live拉翻前

用myTV 直播度拉返前就ok

mytvsuper 拉返後

Mytv super 飛返去前面

！！
原來係咁！
感激！！

龔燁咁快走

感激

唔似Ｐ圖喎，有晒pose同動作。到底幾時影嘅，真係隔住電視mon，再隔埋阿水個電話mon都feel到sweet到爆

一邊扮住心如男朋友一邊怒啤呀水仲樣好好笑
最尾仲要專登send 相，用好賤既方法解醋

感謝

謝謝

好賤，但我鐘意

擺明要得到嘅嘢，第二個借都唔得

希望龔水是但一個post張原圖上IG

佐治見到會點

俾崔auntie拆穿個下 阿龔暗爽嘅表情
真係好醋 第二個男人扮下水水男友都唔得

佐治心諗明明上次先話係你二家姐個男朋友同事
點解而家變左係你男朋友架！

等咗兩日，今集雖然冇乜主題，但真係笑到標眼水，夠晒癲

既然阿龔講係p圖就信下佢先 其實睇落係唔似p

已經睇完一次

好似之前阿笨個集咁
原地轉圈打翻場先

其實如果本身係搵佐治扮三姨男朋友，
出到黎個效果應該會更搞笑
一諗到佐治個醋樣就已經忍唔住笑

龔os:話明叫我扮架嘛，阿水點可以俾人摸蝕哂架，手都唔得

今集完全係痴撚線

笑到眼淚水出哂

唔容許第二個男人接近水水嘅腹黑呷醋龔勁正
總監大人

仲以為俾機會扮1日

阿龔個呷醋樣
冇得睇直播靠晒你哋啲cap圖

個樣完全係陰謀樣
龔燁 明明講好左係我扮你男朋友！！

算啦 睇到總監大人個另種邪惡醋樣已經好滿足

少年龔進化咗，
變咗做佔有慾好強嘅腹黑霸度總監

龔：明明我可以攞正牌攬下媽呢空，點解咁都要拎走埋！

感覺阿龔全程係WTF

笑死我了，尤其第三張完全係震驚到呆左，覺得佢真心驚囉

今集treegun ff嘅龔水好甜，全程攬住
阿龔快啲追阿水，咪唔洗再P圖囉

圖3既阿龔當時腦內活動應該高速運轉緊....：
「....咩話！？男朋友！？睇真少少，又真係身高180以上，無近視，一頭清爽既短髮，44吋胸肌喎！？？！？」

佢食葡萄嘛？

龔總監的熊家CLS初體驗

好想整做whatsapp sticker

大二女婿見面啦

潮生做得耐熊家人，見識過晒根叔啲痴撚線嘢，係淡定啲，總監大人有排適應

哈哈哈哈哈，應該印象難忘
以後有排經歷啦

上多啲熊家就慣架啦

今日呢集真係好正，尤其係後半集

遲啲總監大人上得黎多就會慣

佢比心如拉到坐底都重望住潮偉，有份敵意出左來

有冇一集係講大二女婿 ？
許願池

佢一心同阿水假戲真做，點知中途殺出個程咬金，梗係唔忿氣

好想睇

未來二女婿對大女婿有敵意，未來三女婿對未來二女婿敵意

女婿們同場一直都係許願池項目
不過我諗最快都要等工水明朗化之後先有

好想睇
加埋佐治
熊家女婿們

原本可以好似根叔ff咁成日攬住㗎嘛

不過經過今日，潮偉同龔燁互相見過，知道身份，下次就無龔燁大鑊了睇啦

大家今集有冇留意到阿水回答阿工，叫佢照顧好世伯先個句個語氣好溫柔

依家阿水對住阿工真係好溫柔

兩個傾電話啲語氣十足十情侶

Tree Gun FF嗰陣佢2個攬得勁實仲瘋狂摸頭

剩係呢份敵意都夠我loop 10次

聽電話嗰陣仲要同崔auntie講男朋友打黎

係呀，好溫柔，好女友feel, 其實阿龔話佢知時把聲都係好溫柔的

佢應該一知亞爸無事就沖出來上熊家，因為好難得有機會唔會比水水反對 又可以大大聲話自己係水水男朋友

幾時再有機會呀

快啲表白就得㗎喇

但我唔明點解最後要寫阿龔走先，我明佢未係”官方認證”，但都唔使走先架喎

飛機哥表白,重現463,希望一齊時show返呢張相

聞到火藥味，一早閃先，符合賤精性格

求下編劇唔好再寫佢放水水飛機

阿龔send相笑得好賤 咁精通P圖技術 不如係秘密網開post

呢集真係CLS 啱啱再睇返原來阿龔係電視坐低左仲係一面問號阿水有同佢打眼色

戲內戲外都是偽巴打

晏啲要上mytv睇多次，推高個收視

好啱阿龔嘅人設，佢嘅性格點會白白比人玩，點都做反Ｄ嘢

＋1

其實應該係如果得美麗走先就太odd，先夾硬要阿工走埋

凌凌都一齊走
阿工凌凌兩個仲要攬頭攬頸

00都係雞咁腳走，重要話行樓梯 阿龔可能覺得自己有份穿煲所以都係閃先？都係佢既賤精人設之一

FF:
工業以匿名賬戶在威龍秘密網開post,瘋狂上傳他和尋寶圖副總監Mary的秘密約會的照片,引來不少人討論,大小姐質問若水,若水稱她不知有此事,大小姐罰若水在威龍廣場扮復活兔應節。工前往探望,若水跟工道說此事,工稱是他一手造成,若水本想責罵工業,怎料…

509後續FF小劇場

根叔同崔auntie 大吵一輪之後，熊家上下各人一肚怨氣返屋企。

如：阿爸，下次咁都係旅行算啦。
安：你都好啲呀，要我扮多次美麗bf嘅話，不如話我同凌凌好過啦
水：佢咁難頂，仲要次次話我無男人要呀，乜嘢叫無人要呀
善：言下之意，即係你有人要而我哋唔知
水：唔講啦，去洗頭呀 （跑返入房）

梳洗後，見Whatsapp 1個未讀訊息「龔燁：點呀你」

水：死賤精，走都走唔切，無義氣呀你
龔：都算係咁啦，睇完阿爸即趕嚟啦喎，連Fish男友都扮埋
水：仲好講，明知咁仲send相
龔：咁講好扮你男朋友架嘛
水os：莫非佢呷醋
水：呃⋯總之你搞到崔auntie 發現啦，佢話我哋俾錢搵人扮另一半呀，話我無人要呀
龔（偷笑）：咁下次你同佢介紹我咪得囉，我都係咁介紹你俾阿爸之嘛
水load咗一秒，hang 機

根（門外偷看）：點解二妹喺度對住電話傻笑嘅 頭先仲好嬲架

有畫面

無法，暫時好似同熊家其他人未可以靠打眼色通訊
唯有向水水求助

怎料第二日
工業再拍片，以拍片向Mary表白愛意，並大説三字經我愛你，還稱即使大小姐要罰佢都無法阻止佢表白，因為工業稱佢欠Mary太多了

Mary之後再係秘密網以真身留言
“死賤精，我等你呢三個字等咗好耐啦”

好正 好想真係有後續

龔燁係咁怒bear潮偉喎

龔燁心諗，都唔知邊個嚟，媽哩空又好似話唔好理順著個勢扮住先，但呢個男人又同佢咁親近，都係唔理，啤咗先，輸人唔輸陣

大小姐:我豈有此理呀,依家接龍比你地兩個打情罵俏㗎?咁中意孖住呀嘛,今個復活節你地一齊去扮復活兔,男嘅都要扮,等你地比人笑一世!

有哂畫面

大小姐唔應該叫佢地一齊扮
咁咪更加益佢地，可以邊工作邊放閃

可能係一個扮復活兔，一個扮復活蛋呢

大小姐: 豈有此理呀，再係咁調你哋二個去哈爾濱分公司呀啦
龔水：好喎，補返睇初雪

好想睇龔水表白後跳哂掣咁瘋狂放閃

男嘅兔,女嘅蛋
工業要越難越愛
一次又一次挑戰大小姐嘅底線

去哈爾濱佢地真係日對夜對,感情極速升温,放閃放到無法無天,如入無人之境

今集笑到標眼水
成家人都淫賤不能移
唔知點解最後圓枱食飯有個錯覺會出現枱底啲腳搭黎搭去

又話p咗幾張相
其他相呢

可能之後會多幾個一齊翻香港探tree gun

二女婿睥住大女婿就好似上次三女婿睥住二女婿咁

熊家女婿全部都係醋王

仲要一個醋王過另一個

今集龔燁人設呼應翻463，繼續做飛機哥，放棄做（FF）水水男朋友嘅機會，阿爸始終係擺第一，唔同嘅係，今次終於肯同水水講原因，證明經過503 504後，願意對水水闖開心扉。

阿龔呷醋唔惹少，特登send 張相比水水

張相水水笑得幾甜

食完飯返到屋即刻再睇，仲有笑撚到甩肺

賤精呷醋個樣真係好cute

總監P圖技術咁叻，不如搵集去IT部返下工

display card

但咁受女同事歡迎，
會唔會IT部班人唔鐘意架

龔燁望住外觀條件咁perfect嘅潮偉心諗who the hell are you

遲下龔燁大把機會慢慢習慣熊家啲cls嘢

係做你男朋友

阿龔成日正經樣鳩乜把口咁叻，三兩下就收服咗佢哋啦

身高180
冇戴眼鏡
清爽短髮
阿龔一路望，一路心諗：

今集潮偉Bonnie凌凌呢幾個成日上熊家嘅人都反應好快
阿龔上多去幾次就慣㗎啦

三分奶七分茶,一百度嘅熱水

treegun已經認定阿龔係二女婿，第一時間揾阿龔扮水水男朋友。阿龔下次上熊家唔係扮男朋友，宜係正式男朋友身份上呀

大家好,我係mary男朋友,相信你地都唔會驚訝

許願池
大女婿，二女婿正式見面交鋒

最搞笑係，比著以前既阿水知道呀爸FF佢同阿龔一定會跳哂制
而家既著眼點居然係：佢高我成個頭邊有可能呀

唔單止係tree gun，就連水水本人都已經潛意識覺得搵人扮男友第一個要搵阿龔呢一點係無問題

熊家女婿過關條件：
-有錢，根叔好現實嘅，唔好太窮
-氹到全家
-轉數快，配合cls日常
-隨時要食精選/特制食物
-受到熊家女人嘅脾氣

阿龔經過今集，做到架啦

仲有要係商業奇才啊

只係高度係超現實

大家覺得大家姐醒啲定阿龔醒啲

同埋醋王

潮偉 工業 王國 三個女婿全部都冇問題
配合cls日常真係重中之重

未正式係熊家人，聞到火藥味仲唔即閃，凌凌朱差唔多半個熊家人都即閃

今集睇落大家姐醒啲，一秒掌握情況，仲可以第一時間主動lead住凌凌。
相反阿龔過左成幾分鐘都係保持wtf樣，
可能係因為陣醋味太濃，搞到個人唔小心hang 哂機

正 女婿間的battle

趁住仲未正式做熊家人，遇到準備發生既cls環節緊係避得就避
要知道遲下想避都無得避

阿龔可能第一次見識熊家啲cls線野未load得切機
之前上熊家次次都食好住好
以後大時大節上多啲熊家打下躉就唔會hang機架啦

我覺得最好笑係俾崔Auntie篤爆咗嗰陣大二女婿互hi

突然友好咗

由敵軍變友軍
咪同病相憐say個hi

阿龔同潮生互個樣係尷尬得黎又有少少得逞FEEL

只要唔係同佢爭阿水，唔係情敵，兩個聰明的男人兼未來襟兄弟，係可以惺惺相惜的

因為俾崔auntie 話係佢俾帽潮生，
某程度算贏嘅
龔：水水個心都係喺我度

佢應該記得之前阿水講過嘅熊家精神

醋王排行榜
第一位 龔燁
第二位 王國
第三位 潮偉

所有同水水有關係既男人都可以係工業既敵人(除咗treegun同熊仁仲有安仔)

估唔到而加p圖技術高到拖手都p到
啱啱睇完今集 笑到傻

我記得熊家精神係：
大難臨頭各自飛
熊家最叻既就係：
攬炒

今集阿龔身上完全體現 睇黎佢真係天真注定要做熊家人，未見過咁有天份既人才

少男龔又贏一杖

期待更多反差萌同呷醋樣

尤其是bonnie，安仔一個眼神同推一推就知點反應，阿龔要學嘢啦

其實諗落，bonnie 潮生 david 呢三個反應都快過阿龔
睇黎阿龔佢真係需要搵時間適應下

係熊家大家姐醒好多，阿龔上多啲熊家， training多啲會追到大家姐

搵日搞集熊家常駐人口主線，女婿們加埋David凌凌bonnie，應該會好好笑
當然希望三位女婿有單獨一集
等阿龔習慣熊家cls之後，再傳授經驗畀佐治

走佬都不忘帶埋00

算吧啦 根本就係搞掂完傑叔走去拍拖

龔燁:王國下嘛,嗱同你講,上到來一係自己斬料,一係做定心理準備,你知㗎啦熊家個都cls

可能係太多未見過嘅人？
其他三個都見慣見熟熊家啲cls嘢
得佢一個未坐正，要時間適應都啱嘅

係咪龔爸幫手影？
啲相又影得幾好喎

龔爸記憶番番黎 又冇手震 龔燁可以放心去馬

龔友：你哋兩個唔好淨係同我healthy 先得架，後生仔都要自己影下先得呀嘛⋯⋯嚟嚟嚟，企嗰邊幫你哋影，等我威俾班人睇都好，睇下我個仔同女朋友仔幾襯

可能本來龔爸話要同佢地healthy 點知話佢地拍拖點解唔拖手，明明第一次介紹時拖都實的 所以佢地唯有做下樣借位，跟住就比總監大人p 圖成拖住咗

其實David同阿叔見到阿工同阿水扮男女朋友扮得咁似有咩想法呢

David:下....佢地扮既咩？ 我地尋寶圖一直都話佢地拍緊拖喎

其實阿龔使乜P圖，拎返下面兩張相出嚟都夠殺啦

擺明係佢自己邊FF邊P圖，P嚟自己開心嗰隻啦

David姐日日都見阿龔落尋寶圖，喺初戀cafe食飯都特登留位俾佢，已經習慣到冇咩想法

佢哋心諗，全接龍都覺佢哋係架啦，都唔知仲扮乜

潮生可能心諗哦原來呢個長毛真係同阿水一對嘅

最爆笑係 auntie eat poo

咁講諗起潮善復合無耐，同熊家shopping 完，大家姐笑阿水揀曹總定龔燁嗰次，潮生笑得好開心

啱啱再睇返今晚呢集
廢老ff嗰段龔燁同阿水攬足全程
後尾真嗰段龔燁上到去全咗係心如隔離但係咁同阿水打眼色
希望快啲成真唔再淨係出現係ff劇情

想睇熊家常駐人口撚返熊家轉頭
然後反cup攬炒

攬足全程可能係驚阿工仆街

真 佢對鞋點行 揾阿水做支點

佢對鞋又真係易仆啲嘅

唔會傳授喇
我諗龔燁咁醒目仔，三個女婿間知道鬥唔贏潮偉
點都要有個人做下把位負責食屎嘅

我覺得佢哋三個惺惺相惜嘅機會多過互鬥好多

再次強烈要求
許願池
潮偉工業王國

三個會唔會好似龍家班外戚咁有個熊家女婿聯盟

ff嗰段，阿龔自己介紹把聲

許願池

應該好快俾熊家女人發現

其實諗諗下少男工 vs 淫根佐治都應該幾好笑
然後潮生be like，我做大人愛做的事

唔知點解個神情動作同把聲，
我都係諗起七月十四個十三少

我覺得大家姐會知，然後默許
要潮生報告下另外兩個妹夫啲嘢，唔比佢哋傷害細妹

笑到有腹肌

少男工感染淫根仲正

真係攬扶足全程

但宜家淫根no.1 唔係根叔嗎？！

我見到呢個誇張嘅身高我好想笑

如果真係咁高，其實真係顯得阿工好瘦弱

一日得半個鐘開心速遞真係好唔夠喉
仲要今個禮拜得三集

人高似碌竹

可能係阿蟹驚佢喺張櫈仔度跌落嚟

最主要應該係因為阿龔個頭同塊面細過阿水

今日最甜其實係阿水全程無否認／抗拒阿工係男朋友呢個事實

同埋呢個身高嘅話，
膊位骨架比例好怪，
到時真係要44吋胸了

我當呢個係進展嚟架啦

突破盲點

根本就爭阿龔親自開口

本身阿龔指住阿水 應該係想講自己係佢男朋友，點知潮生搶先 阿水仲要撥開阿龔隻手 見到咁嘅情況真係一大堆問號

龔水眼神交流 扮唔到阿水男朋友就send p圖相

腹黑總監大人真係charm死人

Agger

之後出多啲
許願池

個比例怪怪地
明明而加就perfect
同埋ff入面個龔燁好生鬼

ShoSakurai 絲你係大廳個say hi gif 好正

我睇咗好多次

其他人都係比崔auntie撞破
總監大人嫌唔夠亂專登宣示主權

妒忌心同佔有慾都好強

其實龔水二個都係

第二張個表情

係佢地兩個做得正
好想睇佢地兩個再互動

專登搞事
龔燁:我專登p定圖有冇好叻呀

上次454同迷人pink lady嗰兩集水水都呷醋

FF入面阿龔啲小動作，完全攞正牌當自己屋企咁
仲舉哂手打招呼

無180cm先係龔燁嘛，水水啱feel咪得囉

今日唔夠喉，希望快啲有主線

阿龔不嬲都當熊家係自己屋企，沖埋涼洗埋頭換晒睡衣咁

FF入面個阿龔唔止180，200都有

腹黑龔
擺明搞事但阿水又無澄清
好似豔照嗰集咁，用張相撚返阿水

most likely to be 516

第二張好腹黑好正
水水男朋友只可以係我， 扮嘅都唔得，最多爆大獲攬炒

佢真係當正自己熊家人架喎
出入自如又放飛機但又突然返屋企，而且二女婿深知自己無帶高踭鞋嚟，外父都唔會嬲

就快有預告睇

咁樣眉來眼去好flirty

仲會鐘意就買餸彈上去，又肯定有人煮。
覺累就一入屋瞓人哋梳化

曖昧到盡頭 可唔可以快啲一齊

其實你閘坡之前我有F F過係Treegun 要佢地自己斑馬叫另一半上黎 想睇水水搵阿龔幫手 不過Treegun 出手又有另一層意義

個身過over哂
明明就咁已經好襯

好想睇一齊之後阿龔瘋狂flirt阿水
阿水又怕羞又甜到漏個樣

寧願攬炒呢點真係盡得熊家真傳

第二張個眼神真係無得輸
瞬間被charm到

所以比崔auntie 見到佢地眉來眼去要離席, 重要番來之後第一個就踢爆水水背住潮偉同阿工有路

阿龔呢個表情...
唔知點解有種小三明知大婆就坐係對方隔離，但係都要故意Send 親密照俾對方既感覺
之後水水完全係偷食男收到相之後淆底既反應

大家姐: 「知唔知熊家最出名係咩? 攬炒呀 」

阿水睇完仲要無即刻收埋張相，仲要睇真啲，再眉來眼去
睇嚟其實除咗驚崔auntie 發現，都幾鐘意張相

阿龔仲要拍拍水水個頭

總監大人明明話P咗幾張相以避不時之需,
跪求淨低嗰幾張

未追PO已去到3X頁先留名兼拜年
祝龔水黨個個發過豬頭

琴晚好好笑呀
FF好搞笑，一行路就穿崩啦 成家睇到笑到傻咗
不過成個FF都甜到痴線 感覺龔水FF嗰陣最甜其他人都無咁痴纏
其實成集最開心係見到阿龔今次打俾阿水話嚟唔到會解釋返係阿爸唔舒服 當係彌補返no.1嗰集嘅缺憾
之後阿龔同fish太唔似一對啦(阿龔只可以扮阿水男友，雖然佢肯定當假戲真做 )轉咗人即刻勁唔自然，咁樣交代龔如好好
之後酒樓阿龔send P相係宣示主權? 雖然張圖睇落都唔似P
點睇張圖都甜爆 阿龔已經融入熊家可以同阿水眼神交流 好想睇埋另外嗰幾張
最後阿水咁大反應我覺得佢似想講：我咩無人要呀 隻賤精未表白咋

希望下次崔auntie上嚟見到龔水已經一齊 FF下…
崔：你兩個咪扮嘢啦，上次咪見過你兩個想扮一對囉
水：唔係呀崔auntie，龔燁而家真係我男朋友呀
龔：係呀崔auntie，下年可以派利是俾你個仔添啦
水：食蕉連皮啦 邊個話嫁俾你？
龔：你唔嫁俾我仲可以嫁俾邊個啫
(龔水繼續瘋狂頂咀 ，崔auntie被龔水閃爆鬥氣表示認輸 )

見到圖一即刻想送番首《愛得太遲》比總監大人

最心痛是 愛得太遲
只差一秒 心聲都已變歷史
盲目地發奮 忙忙忙從來未知
幸福會掠過 再也沒法說鐘意
忘記上次 唯有及時
理想很遠 愛於咫尺卻在等
來日別操心 趁我有能力相親 要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次

問你知驚未

睇阿水呢個表情啲P圖應該一張比一張勁，總監大人你唔好收收埋埋快啲拎出嚟同大家開心share啦

Btw大家姐聽到崔auntie話自己勾搭個妹男友果陣望完潮偉又望咗望阿龔，啲反應真係好鬼死正，日常期待二人對手戲

下次一定唔敢再放飛機/遲到
仲會早到等埋位

忽然間諗起,
我地上帝視覺就一早知潮偉係大女婿, 但龔嬅對於呢個第一次出現嘅男人,
淨係知呢個男人高大有型, 水水嘅假男友, 所以一直有敵意同出現後面攬炒事件,
到比催auntie篤爆咗先知潮偉係大家姐嘅人

所以佢扮有事走, 其實可能都怕自己擺烏龍篤爆咗件事,
怕水水或者淫根秋後算帳

好合理嘅推測呀，絲

仲符合翻個cheap 精人設
今集美麗同啊龔第二次見都好似冇火花

唔會啦，崔Auntie 爆大鑊既導火線係淫根。咁多pair, 得阿龔同阿水冇身體接觸。

佢哋眉來眼去崔auntie 見到㗎

崔auntie 心目中有拖手去街架
睇返，嗰個淫賤排行榜係按年紀排架

仲有拖手p相呢

好想要拖手仔張原圖

總係覺得張Ｐ圖拖手相第時仲會有得連戲 。呼籲阿龔快Ｄ將其餘幾張拎埋出嚟開心share，唔好收埋

佢個樣charm到好想打佢，符合賤精性格

諗極都唔明，
張相套衫係504嗰時，就算p都要有原圖先得架，咁無拖手嘅原圖幾時影嘅呢

張相pose好似人哋影prewedding咁

真係好似，唔知有冇P圖達人可以P套婚紗同踢死兔俾佢兩位呢?

之前喺IG見過有人P 後台照，P得好靚

佢話Ｐ咪Ｐ囉，咪踢爆人啦！

咩身份先？
以二姐夫定普通同事先？

又來喎

The one

會唔會可能係真

幻覺黎嘅 嚇我唔到嘅

今次好似好真咁

唔太希望係真，除非呢集去到表白

睇黎大家都好想有呢一集

但以佢地之前嘅口吻 睇落又無咁快...

見到有肥珍覺得驚 雖然佢地兩個都話肥珍係功龔功臣

無法啦，由回水開始等到家下
係唔知曹總再出，阿龔會點拆啫
大姐夫又咁快表明身份，FF一整集都唔得

我其實幾鐘意奸妃
佢好鬼可愛
同埋有奸妃，真係龔水嗰集的情節都會出好多
有時真係太停濟不前

最怕之後又係講，龔友係龔燁嘅the one，又完呢集

有咁多?唔係有啲未出劇情咩

情人節嗰集開始未出

連每集title都出埋

曹總唔難嘅，
佢見水水幸福嘅話，應該唔會太強人所難。
前提係要講明俾到幸福水水囉

應該係，曹總約前度出來傾計，祝福水水
龔燁淨係見到佢地出來tea，唔知曹總係咪又想追返水水，引發一連串呷醋事件

曹總唔難拆
但我覺得曹總唔會咁易再信佢地
上次床都上埋都係假
今次兩條友做咩曹總都唔信
繼續熱烈追求阿水就好笑

463戲碼再度上映

編劇們高抬貴手，我地都係想開心地睇龔水發展，好似琴日FF咁幾好

又唱鳳陽花鼓

水曹係派膠用嘅啫
同埋阿龔見到曹總熱烈追求似係會袖手旁觀睇住阿水畀人笑
然後等阿水主動求佢幫手拆招

又比人del哂lu

如果唔係表白，真係唔好再整the one, only one咁了

希望516係表白 522就一齊咗之後龔燁又周街撩女

好想睇曹總再出場
上次雖然428唔連戲但就咁當一集來睇其實好好笑
許願曹總再出場追水水（等龔水感情穩定後）
咁就可以呼應翻428

尋寶圖眾人討論曹總近日時常出席相親飯局，是為了忘記若水，二人關係再次成為接龍茶餘飯後話題。此時，若水收到曹總的電話，以前度身分邀約到名人飯堂一聚。若水大喜，打算藉此與曹總劃清關係，更準備了與龔燁的合照，打算令曹總知難而退。曹總明言願與龔燁君子之爭，相親只為應付家人。若水叫苦連天，向龔燁求助，怎料⋯

可能係入熊家湊啤啤

好似平時啲預告style

好正

有晒畫面

咁龔燁死梗，阿水無helen咁好人，一定報復

完全可以以假亂真

等睇供水槽線 (佢地啲名真係勁百搭 )

係，勁正
希望劇組可以考慮下我地嘅意見同期待

不過，如果真係，今次龔燁唔會再話掛住上次隻鹽焗雞
係會話：做我女朋友丫，做我女朋友咪乜事都無囉
水水會唔會以為係扮女朋友，跟住應承左
龔燁以為佢係真應承，又搞一大壇野出來

又變成cls劇情

受左尋晚影響

個腦既刻浮現阿龔同水水講：
做我女朋友吖，做我女朋友。叔叔禾，崩離猜掂佢～

呢句都係好百搭

原來海外版多咗少少龔被水拒諸門外同一臉迷茫嘅鏡頭，嘟嘴咬手指龔好可愛

有冇片！！

youtube 岩先出左節錄版
可以去睇~

好耐無見巢總BB啦
許願供水槽，前提係龔水唔好再428咁起哂槓廝殺

阿龔就係睇死阿水唔會鐘意曹總，覺得曹總易拆先玩咁大。其實阿水應該順水推舟由曹總追佢，等阿龔驚下都好，又可以順便撚下佢 龔生最近咁alert，當發現佢阿水唔想玩，而曹總都變真·情敵，佢應該知驚

梗係啦，阿龔去邊度可以搵到個龔友滿意，又抵得諗嘅雙下巴天使

呢集海外版，應該更多cls劇情
佢地拍嗰陣，點忍笑架

但係之前Stanley 有提過互追

但我鐘意虐阿龔多啲喎，阿龔會拆得惦
虐阿水，我會心痛架

唉…522，無風無浪都要等到2月26日
好漫長

雖然我好想Stanley 大紅大紫 但呢套衫真係搞唔掂
要睇番紅色西裝白冷衫黎洗下眼

阿龔其實好勁
明明係佢自己暗戀阿水先，搞到全世界以為阿水痴戀佢
Ivan都叫佢要對人好啲喇

阿龔被虐好多時都係佢自己攞嚟賤，鬼叫佢係自殺王，受返好應該

而水水被虐就令人心痛，初雪凍到鼻紅紅，慘被放飛機，聖誕替工被大小姐鬧又整親腳

有就好

二月頭等到月尾

講返尋晚，好想知tree gun打去叫龔燁上嚟拜年講咗咩

另，點解tree gun 有龔燁電話

根：呀燁呀，年初三嗰日你得唔得閒呀？
燁：我有時間呀tree gun，做咩事呀？
根：我想你做我女婿
燁：（hang 機，未及反應）
根：不過呢，你最好帶埋對增高鞋嚟，咁先同二妹襯到。二妹嗰邊，我指意晒你㗎喇
燁：哦，好呀冇問題呀岳父tree gun，我會好好表現㗎喇 （心中煩惱緊唔夠180，44吋胸肌又未操好，得翻幾日時間點算好 ）

好早已經有
阿叔結婚兄弟團嗰次係TreeGun自己搵阿龔，
艷照嗰次又叫阿龔whatsapp 相俾佢，
提親表白嗰次都係阿龔私下打電話俾Tree Gun叫佢唔好煮飯

私底下應該成日有聯絡

岳父政策

兩邊阿爸都成日自己聯絡對方個仔/女

av激情龔水線

許願tree gun VS 龔友
一定惺惺相惜

Tree gun : 親家辛苦你山長水遠過嚟，乜咁客氣啊又鮑魚又花膠，過嚟食餐便飯咪算囉
龔友：唔好咁講啊親家！大家都係生意人，平時我忙住睇廠，阿燁個衰仔全靠阿May佢照顧咋～
Tree gun：（阿May...？是但啦）邊係呢～龔生你養到你位公子長袖善舞，學識淵博，又有錢，二妹呢個年紀仲識到阿龔真係佢嘅福氣！
水：阿爸啊！！

呢兩個親家會有啲咩cls劇情gen出黎呢？

完埋個尾先
一大壇野之後
龔：(溫柔樣)係你話家嘛，做我女朋友
重現天橋底對話
水：(驚訝樣)吓，我有咁講過咩
龔：(握實拳頭)
水：(心怯樣) 又好似係有咁講過
龔：(偷笑樣)咁既然個個都以為我地一齊左，我蝕底啲，來啦，我做你男朋友了
水：(呆滯中)
龔：背後比v手勢(得左)

雖然唔完美，亦無驚天動地，請多多包涵

同埋根叔同龔爸係唯一雙方家長出過場
如果熊家要玩對親家劇情，就靠龔水啦

大家自從睇完509cls劇情之後啲ff都開始cls
許願有集講阿龔啲ff

最好有一集專門講阿龔做每件事嘅心情同佢FF嘅世界

既然潮生同曹總家下都無威脅
可唔可以用下朱天梯，話說朱天梯咪會入劇組嘅

尋寶圖加入左一個新法律顧問係朱天梯，朱天梯發現原來阿水係癈青安嘅二姨
朱天梯就想利用阿水再進行對癈青安加深了解，諗住從溝通嘅過程而約阿水食飯，從而搵到令朱淩淩放棄攝影，讀番法律嘅缺口
點知，總監大人發現朱天梯約阿水食飯，好緊張咁想搞破壞，但都俾朱天梯巧妙咁阻擋晒，阿水順利咁同朱天梯共進晚餐
計劃失敗嘅總監大人唯有上熊家等阿水返歸
怎料，食飯過程中，朱天梯開始對水水有好感。從此，兩男一女關係開始……

雖然TT都好靚仔，但真心唔想睇三角關係

嘩屌,咪咁啦,龔水夠多波折㗎啦

要做到1128嘛

但係三角關係唔fit龔水…

唔想睇三角
不過TT阿龔同場想睇啊

曹總搞下gag助龔就得 真三角咪搞

呢個都想睇
如果係的話會唔會係佢地繼天與地後嘅合作？

龔水基本上睇下兩個人點拆掂眼前既野都夠講
三角擔心行翻凌圓舊路
講點令大小姐信龔燁或者講下啊龔喺公司裡面位置取態
感覺佢就算同水水一齊都比較傾向維持中立角色
呢啲職場困局都有排講
甚至代替助攻埋蓮輝
同埋我比較期待tt會做啊龔朋友多過情敵
搵集講佢哋深夜煲天與地

係囉 淨係地下情夾係大房二房中間都大把野講啦

同意
龔水設定實在唔多岩三角戀
隔離蓮輝都已經三角戀緊，連龔水都係咁會好慘
除左三角戀其實佢地之間仲有好多野可以講既
Vs Jenny vs 大小姐
熊家女婿們
再唔係講埋龔燁開廠都得～

每次水水受委屈眼濕濕個樣，我係女見到都心痛

講就算唔埋堆都取得大小姐信任
睇住兩房鬥一餐跟住自己食花生維持中立同俾客觀意見（可以寫埋兩房點樣cls ）

我其實麻麻地蓮輝線，雖然大小姐做得好，但係蓮輝線真心麻麻
我係有龔水線先開始睇開心速遞，三角情節都係無限FF下

FF朱天梯係覺得佢係菠蘿包事件入面，都係有啲CLS嘅情節

我都係，上次仲要咁俾人鬧
俾着我，雖然會幫手，但無咁快可以無事咁同阿龔講野(我係女人，天生小氣)

三角既翻兜曹總其實有可能
感覺自從428之後曹總都冇插過入龔水線
講佢冷靜翻消化完追翻水水
因為曹總角色本身可以橫跨兩條線依家得翻潮善有啲可惜
tt期待佢同啊龔重逢發展兄弟/友情
可能繼安凌再多對hehe cp

我覺得菠蘿包嗰集顯示TT智商可能都係鬥唔過龔燁

tt做阿龔朋友都好
最好就揾集比阿龔發現大小姐同送水輝啲野，等阿龔搣甩大小姐報報復名單第一位個名

深夜煲天與地
我有FF過有日TT阿龔做咗朋友之後，有日唔知咩事畀on9安誤會TT要食咗阿龔，跟住又發揮熊家cls精神

咁咪襯晒熊家經常性嘅cls劇情

總感覺遲早會發現
啊龔可能會向大小姐承諾保密跟住博取信任
跟住啊龔有可能成為接龍掌握最多秘密嘅人
不愧為情報部總監

都係個句，wiki不可信

又出現返
好亂啊，我需要啲時間冷靜下

一日未出海外預告，一日都未可信
（被fake太多次）

龔&tt:點解個主角好似有啲似我
感覺似會食咗00
跟住tt要幫細佬報仇/或者保護細佬
再來多次殺人事件

與其整老土三角戀，不如連佢地落蓮輝線同公司爭產線好過啦！龔水好就好在百搭，熊家同公司加埋佢地自己兩個都大把野講。三角呢啲為加而加又咁老土嘅嘢實力拒絕

阿龔真心好百搭，好多野可以寫
阿水嘅話自從rebecca，Mandy走咗之後，就冇咗條姐妹線
希望rebecca返嚟之後可以有阿水同rebecca嘅談心戲份 講講少女心事，又可以有多啲阿水視角

暫時來講龔水係大學線同補習社搭唔到落去

阿龔準備出去見tt嘅時候安仔沖入嚟阻止
安仔：阿龔你唔好去！你去咗嘅話...會畀人食㗎
龔：

之前444安仔跳入廚房搵龔水兩個彈下彈下咁笑死我

我都好想rebecca快啲返
可能rebecca返來，龔水先可以響埋一齊

好辛苦先快速追哂post
不要三角戀，千其咪啊
現家呢個moment已經夠多嘢講

TT有兩個T零個K 無事嘅

希望Rebecca 可以點醒阿水

會唔會佢兩個一齊去搵全師傅?
Rebecca喺英國受瞓完再去問姻緣，拉埋水水去，然後全師傅叫阿水主動出擊

上次講有上下集結果真係上下集，不過個名唔同。不過無劇本封面全透都係信住一半先啦
今日全日除咗逗利是就係追po，覺得自己好似返緊尋寶圖咁

咁好啦，咁多人唔鐘意，等我改下年結尾先

怎料，食飯過程中，阿水發現朱天梯話題不斷環繞癈青安，阿水開始懷疑朱天梯對對癈青安別有用心
回到家時，眾人關心阿水與朱天梯嘅飯局，阿水將自己嘅懷疑講出，阿水懷疑朱天梯對癈青安有hehe之情，紛紛勸癈青安要遠離朱天梯
而阿龔聽到阿水懷疑後，不斷推波助瀾，熊家眾人覺得朱天梯目的不純
龔燁奸笑ing

呢集完，咁下集又可以有朱天梯對癈青安

我過咗好耐假，忙死咗

有次劇透相係汗蒸幕，
唔知有無占卜，
但時間上Rebecca未返劇組（訪問後兩星期返）

個u turn 轉得咁快

放假響屋企，追一日post，又煲左一整日509
又可以無限FF

水水受委屈我真係頂唔住 個心好似被人攪碎咗咁
個人嚟講我真係好偏愛熊若水呢個角色

其實阿水性格仲會有一部分同香港大部分好仔好似，所以睇嘅時候會好易明佢諗咩

好似姓商
商仁？
好似係

好想知

商良

顧家有義氣 咩都自己頂左先

我記啱咗佢個姓

K先生都玩咗好多次
再玩都冇咩意思

我始終覺得3個字同k先生都係會再出現

K字梗差唔多可以完，
都2019，預言都過咗，
預言入面個真命天子又知係邊個

同意
依家阿水又已經明顯沉船，阿龔又唔會話真係驚咩k先生
實際意義不大
假K都係想睇曹總

啱啱再睇都未有呀
我就係知今日一定唔忙所以就算琴晚先落機幾攰都返工追po
如果唔係喺屋企都實有啲崔auntie嚟拜年，雖然聽日後日都實嚟

龔水一齊咗曹總都可以繼續追死死
支持阿水搵曹總撚返阿龔轉頭

唔可以咁樣玩弄曹總嘅感情, 曹總係好人嚟㗎

如果換嚟死死幸福曹總唔介意嘅

水水今日勁靚

阿龔今日冇Gel頭

因為唔洗見水水

無得搵女神，頹咗

年初四嘅造型

年初四咁嘅樣

可能因為冇gel頭，唔敢落尋寶圖

有過場咩
出咗去食飯睇唔到

今日水水好靚 反而阿工頹look

分別出場，暫時冇交集

分開出場
今日阿龔係同花生友出場

翻家睇

所以唔敢搵水水

水水好靚好青春
勁似文青女神look
龔生尋晚扮唔成水水男朋友太sad今朝冇時間吹頭

其他人都著晒紅色衫應節，佢又無gel頭又就咁著件藍色西裝，可能真係琴日無得扮水水男朋友頹晒

掛住P圖唔夠瞓

見到啲朱古力金幣就諗起家明&雙下巴天使

比你地攪到好想睇

雖然群姐話難食，
但市場部總監話有檸檬味得嚟甜甜地架

水水咁靚唔去望下嘥晒

得市場部總監覺得好食㗎咋

It tastes like love

係囉! 水水今日真心超靚! 阿龔見到會唔會hang機

佢一落尋寶圖應該要派開工利是？
所以佢應該唔會去
反正marketing都冇人
梗係stay係房

我拉翻個live
龔生冇時間gel頭？

都要睇下係邊個請佢食嘅

我都見到
好文青look

準備爆po啦咁多位

爆POST

緋荔榭少女絲開咗新post 喇

推爆埋呢度先

好快又爆